[7.1維園見] 英國評擊駐華大使館文章被中國刪除

英國駐華大使館在中國社交平台發表關於香港問題的說明遭到刪除，英方表示希望在分享對中國持不同意見的話題內容不會被刪除。

英國駐華大使館再發表文章稱，中國國際電視台發表了對英國大使館的回應，但未被刪除，中國駐英大使劉曉明等中方外交官經常在英國傳媒出現，言論亦未被刪除。英方指希望今後能夠分享英國對中國持有不同意見的話題和內容，而不會遭到刪除，希望讀者能夠借此機會了解英國的觀點，也有助總結自己的看法。

文章以「我們希望這篇文章不會被刪除」作結。